旺角十字路要人

要人呀

得啲學生妹同ol

旺角咩情況？

封咗彌敦道

十字路口搶左

自推

幫推

推

要人

有好多手足點蠟蠟俾周同學

越嚟越多人
差減啲連登仔

推俾多啲人知

唔夠人

報仇呀

Pipimi

而家喺邊個位,即刻過嚟

十字路口

邊個十字路口？

匯豐隔離

太子最新監控燈柱RIP

手足轉緊場 唔好死守

其實得一個

轉去邊
唔特別見人走

喺現場就知 有講過

已到旺角十字路口

你值得擁有更好的方式去解決社會問題。

@vvovv2019

唔係流料咩，好多人去到張相個位都搵唔到

荷里活門口有蠟蠋悼念

說好的唔留過十點呢?

周街都關左門 同玩自己人有咩分別?

越來越多人

出緊

見到有狗

見到好多手足出緊嚟

手足好似唔多想郁

仲未夠多人

推呀

開始有人坐路邊喇

到咗

今晚旺角會唔會開打

咁耐都冇狗咬

sor

電視見到好多人

今日啲popo做乜呢
平時放左煙

多人但未夠多人

連電話亭都ko咗

旺角警署門口呢
有無集結

唔好掉以輕心
popo唔會有側隱之心
唔會留手

唔好放車

小心

同我塞死條彌敦道

快閃就贏！

成功了

之後快閃！

一閃啲司機會落車清rb

其實好正常
啲rb咁雞

每次留個結果係點？

push

睇住塘尾道呀 經常調狗架

香港仔已放煙

各區手足小心 對家出動了

葵芳已經出咗三架豬籠

多過頭先一倍人
嗌走冇人肯郁
頭先話閃去第二度都冇人肯

咁先最危險

睇黎要準備迎接popo了

你睇吓現場果班，唔走衰硬

旺角嗎

係呀

叫旺角班人酒呀酒呀，唔對路！

似想等last minute

但呢班再落去一定衰

認真唔會叫得郁

見字酒呀

大家幫推！

Push

兵貴神速

上海街有大火魔法

做完野就走啦

手足小心便衣曱甴

記得
be water
唔想失去每一位手足

油麻地KFC下面有狗

有三車防暴聿尖東方向逆線落緊旺角。小心
一架van 一架28旅遊巴 一架警車

佢地應變唔切太突然
不過當時間一長
就施到佢地組織行動

太子狗屋出左三架車 旺角手足睇住

咪係
个有六日一呀手足

个=仲

你要乜撚嘢酒啊

雞尾酒定馬爹利啊

油麻地開左實彈？

我睇TG都見到

點解搞華潤堂？

係實彈 屌你渣撚住把Glock

點解?咩事

油麻地逆線有三架狗車嚟緊

準備迎擊

Btw食屎啦mon po狗

頭先係登打士經過 我師奶仔做唔到啲咩 你地小心 香港人加油！

有冇油麻地最新消息 或者直播

大角咀方向有3狗車去緊旺角方向

我都想知油麻地嗰邊點

蘋果有
呀叔話開完槍狗就縮

現場手足有完場意欲未 未既我過黎散步

立場既現場LIVE 睇落係準備開打

係亞彌十字路口

香港人， 還拖！

對恃中

旺角渡船街大量popo